［求助］邊度有全款jansport書包買

想買個淺灰jansport書包，但去過曬啲jansport專門店都見唔到淺灰，有冇高人可以幫幫手指點迷津